覺唔覺阿妓黎左奧巴美揚後又打返起？

雲膠

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？